警察電台係警隊樞鈕！！！

指揮及控制中心（通稱999報案中心，俗稱電台；英文：Regional Command and Control Centre，縮寫：RCCC，俗稱：Control）隸屬於香港警務處行動處行動部警察總區行動部，負責調配總區和警區兩個層面上的資源，同時發揮資訊中心的作用，將消息傳遞至總部指揮及控制中心和其他機關。每個中心都設有第三代指揮及控制通訊系統，負責接聽999緊急召喚，並且為擔任行動任務的人員提供快捷和有效率的服務[1]

識人做緊，話上次元朗單野已經搞到電台好燥，你班暴徒唔好去阻人放工呀，全國政協副主席梁生可能又會懸賞捉你地

八五三罷 金鐘集會後
警總見

推 幫手推

推！

有咩好意見都想聽大家講下

幫手推10次 我要人！！

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

pish